[咪撚跟系列1]眾樂樂不如獨樂樂

經過最近易鑫含撚事件之後，小弟決定唔再教人短炒鳥。。。。
不過小弟呢幾日又分析到一隻可以短炒嘅股，決定係呢幾個星期之內搏一鋪！
咩股就唔講住，到時無論得米定撻Q都會擺上嚟！
各位支唔支持我先

係唔係推介1079

唔好問啦，總之今次要秘密行動

有冇人信多一次先

信你老母

你隻小學雞都幾好笑 仲走上嚟柒娛樂大家
係咪想做每月之星

一定支持你, 跑馬記得過左終點先比貼士。

我都想睇下仲有冇人敢信你

累到人地輸錢就嘻皮笑臉咁...

.......... 大佬我都係柒一次姐，跟我買525個啲咪賺sf

我真係好鍾意睇你出post,D logic笑到我肚痛。